林鄭月娥提醒投資者入市要審慎 量力而為

美股暴跌，港股跟隨向下。行政長官林鄭月娥表示，股市波動是金融市場時有發生的事，她不便以政府官員身份評論，但香港金融市場監管及應變制度穩健。

林鄭月娥在出席行政會議前，提醒投資者入市時要量力而為，需要審慎。

洗撚你提醒。死婆娘

要撈底上樓 不了

關你鬼事咩，係都係FS出聲

沉咗